早瞓同做運動真係好難

如題

點至有動力

晚飯後一丁 一次過滿足晒你兩個願望

做運動 見到有進步就會做落去

認真

早起身做運動先返工最難...到依加都做唔到

叫雞

無藉口就得

做gym嘅好處就係呢樣，不斷進步而持續有新目標
例如愈做愈重咁
本身個進步係咪真係咁必要，其實又唔係
但原地踏步單單keep狀態，好難會持之以恆落去

點解要咁做？

健康

工時長好難做運動
夜晚又要讀書

照你咁講越踩越快or越耐都係有進步同新目標啦
做gym最好就係身型有變化，其他人見到會讚你

有條想追既女